{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016435",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 망우역사거리점"
    },
    "text": "建物の駐車は30分までは無料で利用できる。 駐車可能な階はB2階とB3階がある。 来る道は忘憂駅京義中央線1番出口から徒歩5~7分程度の距離に位置している。 メニューとしてはストロベリーチョコレート生クリームが3万7000ウォンで、イチゴ生クリーム1号は3万4000ウォンだ。 コーヒー類ではアメリカーノが4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、コールドブルーラテは5,400ウォン、新村コーヒーは6,100ウォン、アイスクリームカフェラテは6,100ウォン、タルゴナカフェラテは6,000ウォンだ。 デザートではマスカルポーネティラミスが3万7000ウォン、ニューヨークチーズが3万7000ウォン、すくって食べるアイスボックスが6500ウォン、すくって食べるティラミスが6500ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車料金はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車は30分までは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な階は何階ですか？",
            "answer": "駐車可能な階はB2階とB3階です。"
        },
        {
            "question": "来る道はどのように行けますか？",
            "answer": "忘憂駅京義中央線1番出口から徒歩5~7分程度の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーチョコレート生クリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーチョコレート生クリームは3万7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ生クリーム1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ生クリーム1号は3万4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーラテは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新村コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "新村コーヒーは6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームカフェラテは6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルゴナカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルゴナカフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカルポーネティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカルポーネティラミスは3万7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチーズケーキは3万7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すくって食べるアイスボックスの値段はいくらですか？",
            "answer": "すくって食べるアイスボックスは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すくって食べるティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "すくって食べるティラミスは6500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 495
    }
}